會員皆城X士 我遲早收你同你大佬皮

屌你老母 屌你老母 屌你老母
我有動物台十天撐我
你最好好自為之

ok

好撚嬲啊！
佢成日send d令人不適既野比我睇

加油

有幾不適呀 睇過

係咪基佬圖啊

睇左呢個post，再禁一禁睇下樓主之前d post
突然有d慨嘆，呢個社會其實真係有d廢人存在
現實生活對社會負貢獻，連網上都係要做d咁廢既野去seek attention....
而呢d廢人我相信果d咩教育改革醫療改革應該都係幫唔到佢d乜，根本個根已經種到好深，教養真係好緊要..

奉勸大家一句，窮人廢人真係唔好生仔，樓主就係廢人生仔既樣板

動漫台十天眾？我後台都有法甲十弟幫我清廠

動物台要亂了。。

咩料

支持

皆城X士 你癡撚線架？屌你老母臭化閪，我幾撚時幫佢兜呀屌你老母仆街冚家剷！
你條撚樣有冇出世時既相呀？無鏡都痾督尿照撚下你而家個On撚柒9樣係咪同幾廿年前岩岩係你母個閪度捐出黎一鳩樣先啦屌你老母仆你個臭街你老母唔好彩生著你條精神分裂，完全無閱讀理解能力既白癡，學乜撚人上網呀，早D訓聽朝要返工場呀仆街！

ching是否睇完阿仙奴豬球後嬲嬲豬

法國會員2lai對會員皆城總士有股特別喜好

會反cup 唔意外既

屌你老母！

同我道歉 我當冇事發生過

我想講我大佬係黎蛇

幫我講多幾句説話屌9佢

Ok

動物台十天有邊十個

10x神父

邊個係動物台阿柒

圍觀